係果欄到見到啲「手指提子」，有冇人食過？

好味嗎

手指師

好味好甜

提子師

定仔粒lin

唔係date來？

食過，冇特別

再嘈就斬咗你嗰兩粒提子嚟食

好味，好想再食

試食師

猩猩啲手指嚟 你每食10粒 就係一隻猩猩冇咗對手 沒有買賣就沒有殺害

個個回得咁快
人氣師

平嗰啲唔好買 酸酸地 三倍價錢就得 嗰啲甜好多冇嗰一種苦味

手提師

其實同普通提子無咩分別
甜到辣喉

貓屎咁

我驚你唔係拎嚟食..係放落自己其他部位自娛咋...

唔好塞入人地度

印仔size

返師

難食
甜到假咁

好味㗎，我鍾意含一陣先食

date唔係紅棗咩

正嘢

果欄師

你竟然離開觀塘

你點知的

有食過 好味

好厚皮，垃圾黎

好甜 正

澳洲好多成日食。冇乜特別。

如果香港賣好貴，就唔好買。

如果好想食咪問下可唔可以試食，之後咪幫人買返第隻水果囉。

諗起之前睇個套AV 粒LIN又係咁既樣

Ok的

之前見到有張圖
入面個基肉男粒lin就係生到咁嘅樣
btw唔好po圖

斬咗凍哂唔好食

我有個大膽嘅想法

但我叫炮仗提子
算甜 OK

甜到假

咪普通提子 食過了

吓點解我行街市無見過 澳洲邊個省有

用嚟塞定仔屁眼的

猴提子

Syd Eastwood hurstville 都成日見到

成粒狗屎咁

通常塞入屎眼再食

好咪呀

定延粒提子師

好味好食

好條撚味
澀撚到仆街